雞年問題

今年年初一打後出世啲後生女 係未全部都係雞
如果係咁我同我朋友講你個女係雞有冇問題？